今年6至8月可能香港，世界局勢會好動盪。

如題

閱

可能

個po一年前開就話姐

屬於香港人嘅書店

然後呢？

大預言家

年尾應該嚟多波

我都知你呀媽係女人

打啦好悶呀

聽日可能世界末日